美參議員斯科特：共產中國繼續進行他們的任務去破壞香港的人權和自治

真

推

但香港人打算留係度坐食山崩 等美國佬做野 話送頭不了

go tweet